有冇巴打去過執車件？

成日聽人講話入元朗錦田大把散件執
自己入過一次錦田都唔知邊d場有

有冇巴打有試過去過/有相熟車場？

揸vw

自己GOOGLE地圖跟GPS行就得
偉源興
禁區劏車

入呢d場使唔使撻朵？
試過車房整車撻朵先肯平

你幾時會去?
你今日去偉源興可以帶一帶你
但唔保證有平

但只限12點前
我係附近返工叫同佢老闆吹過兩咀咋
今日我收1點,你睇下時間夾唔夾到

今日去就抆d
諗住聽日去但唔知開唔開

幫你唔到

係facebook揾香港劏車網
有啲劏車場會post野出黎
主動pm佢地問有無你想要既野仲好 又慳時間

28車, facebook嗰d試過見到有啱用件
約過幾次
一係就甩底一係就話唔賣

去過錦田一次搵配件，我都係個Friend帶我去，個到成個垃圾崗，你想搵咩就自己摷

你去錦田邊間？
我揸埋d毒撚錢七驚好難自己搵件

我都係錢七 02 CIVCI ES8

我揸左半年淨係見過一次同款
係真。毒撚車

點都平，執燈執頂bar個d 都係 1-2百

我就係想執頂bar油尺嗰d濕星野

同fd去過一次
都係撞彩睇佢有冇你個車款

搵咩件？
我有時就直接去上水新華行
貪佢日日都開
或者去錦田
好多割車場
見到就入去問有冇你件嘢就可以